gym撚入 鬥繭大賽

今日rest day 痛到仆街

細到差啲睇唔到都攞出黎比

擺低一蚊啦

咪笑死人啦 係咪第二次操完背覺得自己勁左

200 下 引體上升後

唔好影響討論啦 叻啦叻啦

又嚟打大佬

冇挑戰者啦！？

樓豬應該做嗰兩日gym
就覺得自己有少少繭好型

打下飛機都有啦

其實識揸既話係唔會有繭
隻手搞成咁點拖女

唔係掛 點揸先無？？？求賜求

我靠d 繭溝女，依家婚都結埋

結左婚咁撚柒就唔好拎出黎講啦

識玩一定係睇划艇嘅手
已經冇玩一年

可惜我划到成手血嗰陣冇影低相